# terraform

La carpeta infra/gitlab va a crear un grupo llamado microapp un proyecto llamado frontend y agregar el usuario manuelflorezw al grupo
se crea el grupo en este caso microapp-group

```
  terraform init
```

```
  terraform plan -var-file="dev.tfvars"
```

```
  terraform apply -var-file="dev.tfvars"
```